原來所謂嘅股災咁快完左

仲唸住會穿兩萬點

好似都死咗唔少人

可能聽日就見呢, 點知咁多

只要疫情繼續蔓延 升 只係曇花一現

三個裂口反彈是常識吧
熊三市唔好諗住彈好多

美國出手等於一齊美好

唔好唔記得 大陸停擺成兩個月
牽連出黎既野未咁快會爆出黎既
例如 一間公司 停左兩個月 搞到執笠
之前問銀行借既錢就會變成呆壞賬
細間既銀行頂唔順呆壞賬就會執
成個過程冇咁快浮現到出黎
就算依家叮一聲冇曬肺炎
我估未必挽回得到

淡淡太多，佢就要升

自己諗啦

請教一下你，咁你幾時先會定義或者確認係牛市？

升，就係為左更深幅度既跌

估唔到熊二嚟得咁快

唔係個個都識炒底啦。咁即賺既咩

你講既所有野已經反映咗響之前既跌幅

雷曼未執之前已經跌到最低位？

正式進入牛二

未完 15000先係底

依家賺錢既人
咪就係賺緊之前人拋佢又賤價拋貨班傻鳩既錢

聽聽日實跌

移動平均線個trend
而家假期多過以前 睇200sma比較適合
當然要配合些小基本因素個人分析

美國繼續印銀紙

而家金融市場玩本多終勝
30%既跌幅反映有一兩季既零生意未？好難講
但有fed包底，唔會有大型企業破產係令人放心
仲未計fed可能遲下直接買入股指etf
你同fed賭未見底未必搏得過

講多句，或者我地已經係疫情最懷既情況
股市向前看，你明我想講乜啦

都要彈下既
唔通日日都直插咩

個市咁易搞得掂，唔洗無限影銀紙啦
借勢反彈，沽左都要補倉啦

年/月K線？
有時候唔知用咩reference

我都希望

有咩後果會？

08 ~ 18樓價

屌
仲未有樓

熊二都唔識？

面面已逝

每個人用嘅TA唔同
學TA睇簡卓峰 唔係佢睇得準 係睇得佢講多先會明TA點睇

屌 佢數浪唔準好多年，但係佢既分析TA值得睇？ 真心想學野

佢太多amendments 但學野睇佢無壞 間中可以做反面教財
起碼佢係信報無出分析自由啲
另一個可以睇何車 不過都係個句 佢啲分析有前瞻性 只不過預測無可能百份百準
最好都係自己建立一套

綜合好多樣野架喎
最緊要持平啲唔好成日支爆支爆
雖然我都好想支爆

問題今次既金融系統無事
中小企 政府無限印錢救 佢唔執多多錢都借

我對數浪都有啲心得，姓簡既真係亂黎cls. 不過佢既裂口論係ok. 所以我都搏緊反彈。

感覺上全球都會學美國咁
點都印錢救咗先算

學術性幾好 另一個基本分析大師係王冠一
不過我認為兩個都讀死書

你係咪都有玩數浪？

咩都有啲 用一套無用
數浪係制定買賣策略
買賣都係睇經驗
我用索老個套 十年磨一劍 可能除每年得唔夠15%利潤 不過比較容易做低買高賣
有人覺得十年每年15%左右太低 真心問一句 如果有人高過15% 我比一球佢玩 我要返本金同15%算 多左個啲歸佢

岩岩呢兩日先係股災

簡卓峰我今日先睇返 幾年無認真睇
佢時間性掌握幾好 不過計點數好無謂 放向正確已經跑贏好多基金經理

不過佢死硬淡 佢轉軚就小心

呢一兩日升到咩喎

熊軍股災

嗯，都多謝你分享,所以綜合？？？？？

身體很誠實 lol

而家黎講
TA一定熊
我數係c 浪 而家係c浪反彈浪 而一般大跌浪反彈之前會有幾個裂口（呢啲係經驗）
我唔會數啲細浪 因為多做多數 就算數完都係參考下

C浪係反彈😳

zerohedge 報導有零星債券同公司想 default ，不過資金鏈未出大事前已經無限 QE，似乎想頂住金融危機，無大型 default 或者無2008年咁勁？

唯一好消息： 連登淡友好撚多

有侵侵喺度 唔驚
佢真係全球史上最勁元首
經濟搞掂 大陸搞掂
股票有排升

係熊二反彈未到頂姐
不過而家你燈一燈，應該不完矣

邊個教你數浪

c 浪係急跌喎..

你問過媽咪麵未﹖

完乜撚野 呢幾日插水啦
救市 大戶最多干擾幾日
環球經濟差 邊有咁易上返去
又係個一套
大戶拉市兩日 散戶入貨 大戶出貨
成班散戶拎曬蟹貨 呢十幾日 日日都咁玩
大戶真係呢幾日賺夠成年既錢 牛熊雙殺

圖表派成日事後孔明，唔準個陣就話要加另一個index睇，總之學無壞，靠佢搵錢就難d

岩呀，呃散戶追入。
事實係經濟無好過

全球失業 個個國家封城 無曬物流航班 中國又搞咩復市 到時又唔知幾多人中 又周圍傳
講就好好聽話國家派錢 升又唔放 跌就急住放
每日殺重牛重熊 10個玩股票8個人輸錢

如果指數連3成都跌唔到落去，呢個算係股災咩

C浪入面細浪嘅反彈浪

只要講埋c4
啲學術撚又話我數錯

政策市 全球都政策市
股市同經濟關連不大 當然爆煲先會從㨼正軌
美國救市可以換成份股 支那救市就揼錢落股市

市民都未失業就救定先 正如減息減太多太快 再有問題根本無手段

侵侵上任時 美國失業率處歷史低位 而家都唔差 咁快就出哂啲殺手簡救市

幾日冇睇就黎回番去岩岩跌果陣
QQ 都竟然可以就上番400
有冇咁睇好呀
歐美企業經濟影響都未浮出黎

大陸會出手托 面子事大 佢唔會比大陸經濟死得太難睇
但歐美d 經濟影響都未浮出黎

股市就係一個騙局

根本就無咩大跌,十年啦,泡沫都未形成跌條撚咩

Agree ! 用西方果套理論擺係中國真係唔通。
成日話壞賬，但對中共黎講，政權穩定重要定合約精神重要啲？

而家係龍五

對好多公司既影響未完全浮現 下季既業績一出 咪又跌到仆街

托唔托得掂又係另一回事啦
唔好唔記得習大大岩岩簽完貿易協議 要買過千億美國産品